邊拿些：伊巴要求高

邊拿些
Bennacer嚟
Now啲譯名真係越嚟越走火入魔

屌那星啲朋友

阿拉伯語讀書真係叫邊拿sir

「Ben a耍 」

好啱音呀

粵語譯音不嬲除咗要音準之外 仲要有啲美感 或者避免用啲太奇怪嘅字眼
邊字真係咁耐都未見過有人用
Bin Laden都叫賓拉登啦

個譯名好有香港啱啱開埠時嗰種風味

個邊字聽唔慣啫，又唔係錯，唔使改喇